[置頂]7.27元城副本賽後檢討

賽後檢討

尋日1600後，好多撒退消息出左黎，去咩朗屏站撒退同元朗站封左。呢啲全部都係假消息。

大家一定要做好fact check，尋日有fact check嘅應該知朗屏站係最先關閉，元朗公園一大批軍警，可謂腹背受敵。

然而仍有人帶風向，帶頭向朗屏撒退。好明顯係鬼嘅表現。

每個人都要做好fact check

消息必須真實，如果唔係累死手足

麻煩大家推一推

亦可以繼續賽後檢討

今日上環副本

先聲明 永遠支持前線嘅行動，你地嘅負出同犧牲精神令我心底非常佩服

不過今次真係唔明，留守到咁夜原因係咩？
要令黑警繼續出醜？
仲有冇其他可能嘅結果可導致到有突破性發展